[幫手推]921討論

依家講921好似早咗啲
但我想早小小傾 俾啲時間大家去準備
而且對家有唒準備 我地就冇傾過921

何妖就講明921有18區清潔行動
假設佢係揾人清連儂牆
咁我地應唔應該還拖守牆
定係照舊撕一貼百
同埋921 元朗有靜坐
班牛屎佬實會搞鳩靜坐手足

所以小弟認為住係大西北嘅手足全部同我去元朗
而各區連儂牆可以等各區街坊去守
屌狗咁樣屌走班藍絲清潔工
而九龍嘅手足都可以留守反自己嗰區
以防有啲藍絲暴徒

推

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

push

買噴漆呀

目標要對準政權，佢鐘意撕就撕

連儂牆確實有作用
佢哋撕得咁易
班手足就貼得咁辛苦
我覺得要守 但唔好放太多力去守

繼續推

趁佢地撕既時候,集隊打完閃囉

我嗰意思就係咁
所以先話每區都要有手足

五大訴求 缺一不可

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

行動post推土機出動